hi 淡友（492）

諗緊追唔追call
好彩反應遲緩

有咩貨呀依加

dji洗唔洗咁呀 一棍又沽返穿條軌

美圖跌6%

開市個價初初會跟，啲人隊吓買吓就會有差價囉屌

道期好大棍

你班粉腸我一句你哋幾廿個回隊撚爆post,次撚次都係咁

無貨
我feel到一入就夾我
我唔係好夾得架咋

請唔請人含

美股幾時加沽好？

唔會一樣，有差價嘅，唔食你白做咩

崇拜你先復你呀

出黎救世人未
本鳩蛇就黎向大戶投降啦
我d好倉就到開倉位

唔知今晚牛熊比 幾比幾呢

救嘜鳩，無你呢啲人點賺錢呢公道講句

我以為中間價一樣 然後食你上下點差

90度 英國咩事

白老大出一句聲
天下總動員

佢要做生意，梗係跟自己內部競價嘅點子嚟買俾你啦，跟足出面佢條數咪會decayed

即係唔call得呀

聽日跟白老大全民熊put沽

今晚係賭錢夜，睇升睇跌都係賭

你賭左邊一邊

跌盡佢唔該

賭場台

期又唔跟跌

熊哈！熊哈！

今日醫生問我係咪覺得做人咩意思都冇
對咩都冇興趣

我話係呀
我淨係對股票有興趣

食撚咗百幾點 put啦!
美女一開市又接叉咪gg

即係我唔好多手啊
有啲驚驚

有無人入sqqq？

即係call 得

DT

已投注

幾多股

850

call左

巴打用牛牛買？

係

係咪要換左d美金先可以買？ 定佢自己幫你轉？

我係直接入美金

連登有愛 賭徒溫馨提示
月尾臨近 記得留錢找卡數

下下直上直落點賭

今日個市真係由朝到晚都無位入

賭船已沉，熊 熊 哈

咩位沽都賺
但就係唔知點解係咁想搏反彈

奶奶CHING

認真 真係唔係
食咗幾棍爆上
大大力

道指無底

我今日玩左3轉都收手
好彩下晝去睇醫生
唔係又肯定去搏反彈
瘋狂俾人夾

Cls 直上直落
不過4小時圖有好強沽signal

因為你唔肯坐

你比人夾到要去睇醫生

因為我得幾k無錢坐

比人夾到心理唔平衡

我一夾就上黎許願
求大戶放過我

呢排唔知係咪食咗藥
開始冇咩情緒
襟夾左少少

已長倉

隻藥就係唔比你情緒咁大上落

咪又係贏十幾點走

咁證明唔關事

道期道黎穿248

以前8點，10點

紫巴，想請教

我過過一次收左我十幾蚊hkd

20% up

穿左

24811-4

祈求大戶放過一隻隻牛

怕打靶的永遠別發生

我咁善良
又唔係求賺大錢
希望唔好夾我啦

投降啦 聽日升800算啦

大戶
我細期仲要得一張

痴撚線

大戶：有殺無賠

2dollar

聽日無論升跌都好
O的PUT都可以對沖到call 蝕左o既錢
相反都係

24780 平2

都有300 蚊架而家
屌你笑9我

收市前入左20小米call 係咪收得皮？

唔好啦 我咁靚仔

1Q都唔夠俾

納dee cl7s

期待今晚期貨指標

300 蚊美金過馬交夠call g

盤前已經250點
今晚千跌

大奇蹟日ok ?

牛仔

屌納指跌到西咁

過夜

等陣開巿唔知會點
但今日睇來似堅料

千跌

今晚歐盟財長會議，一但拒絕意大利預算

Btw btc

Set 左企賺40

千跌之日

你睇日圖同4小時圖

訓左冇睇 係咪大大力抽緊上去

我set 249 stop loss
241 limit
我24960-1

道指升緊500

頭先24920沖緊涼，錯過了

希望聽日小米回返少少俾我入貨

唉屌你老母點玩

阿公

Hi癲佬
琴晚開市入完冇走過

26400 極熊發達

明明跌緊百幾點
點解好似跌緊成千點咁嘅

跌到唔敢追

我今朝9點沽
無諗過咁快

走鬼呀 千跌

小米20蚊
Pe 50倍。。

嘩，睇嚟啲牛凍過水

巧
v上275

倒升800點

漿巴點算

咪ff啦

無問題
Stop loss 已set

未開市-265，開左，正股沽壓會令指數向下行壓力更大

好肯定麵神走晒熊

但講真納dee 仲cls
今次堅電腦大爆炸

唔怪得啦

不過認真真係唔知跌咩
要有o的咩先可以震到全世界連續兩日大跌市

好想put又好撚驚

人踩人

熊軍 又要進番場喇
熊！熊！哈！

放心消息會配合行情

太耐無郁過demo底倉
發覺40張nasdaq細期已經600點
道期成千三點

250
250
250

醞釀左好耐

除左 bitcoin 外 仲有冇咩消息

我都唔明 冇原因跌都唔洗跌咁多，一鋪清袋

恒指跌到245 仲有成千點
但中間彈一彈都夾到cls

真係好撚癲 咁樣跌法一個月納dee可以行完熊市

原來今晚美爆

無事架，忍一忍，啪一聲...好快就過架啦

跌同升其實都唔需要原因

不過btc今轉收左好多人皮
早幾年買落個d 先無事

打個電話都升得

21/11/18 00:06
Wall Street Cash (A$1) converted at 5.672363811302125
年
+1
24737.2
24737.3
HK0.57

$0.5都唔放過

仲唔夠咩 夠成個晶片塊板收皮啦
apple又cut曬單
科技股唔洗等幾時

格硬講個原因都好過死得不明不白

我最細好似試過0.4 usd

熊軍宗旨：
為每一隻極牛自動上蝕 慳手續費。
熊軍幫你日日慳

100 蚊張1080ti

聽日爺西反彈 牛軍得救

買咗牛嘅話..gel頭上ifc

納已經低過前底
除非後兩日升番做雙底
如果唔係應該有排跌？

通常呢d 情況爺西會助攻

呢o的市過夜寧買call put都唔好牛熊

牛仔重倉咩位， 245？

今日無大佬領軍，屍橫遍野

鏟漿巴有咩睇法

行夠1千點，走人，反手即月LC 26000

feel到熊三巴你都急咗
睇嚟牛都係玩完

呀爺救我地啦 ，小米put,恆指call,夾死我啦

依一刻真係睇美股 睇到收市先知佢想玩咩

美股未開市已經咁
一開弱勢插多兩穫仲得了既

兩星期前Demo 沽道指，而家睇返profit有幾百萬

無錯，一個tweet都可以跌落地獄

棍升返

布神幾時返黎領軍...
無左布神兩日 差唔多輸晒

俾多日我先殺落去，大戶

上鬼又落啦

殺落去250都唔錯喎

殺雞取卵

25,000 - 25,099 666 [-1,012]

遠牛都變近牛

牛！牛！嘻！

聽日千跌一野殺落去，一定fatfat

cls
257

一個禮拜前沽100張細嘅都成二十萬

病呀DLLM

我全日冇trade過

跌500點個倉都正數，真係唔知你地點玩

希望今晚習總會打個電話比trump 啦

無人領軍已經上IFC

好心你就休息多陣啦 病人係要休息架!

救命啊布神，253牛走唔走好，千跌就pk啦

休息緊啦，全日都冇炒

快d好返出黎領軍啦

今晚e個Post係唔係人間煉獄

合埋耳仔都贏

納DEE

選舉一完肥侵就尤得個市free fall

盤前都跌到咁，一定panic sell，molamola

原來美期已經247

我賺左千一點

咁先似係人吖嘛，日炒夜炒咪趁依家休息下咯，得閒同老婆開翻兩場波

布神仲要係大期

期算硬

布爺

同你一齊開倉 食左六百點已經走哂

布神仲追唔追沽好

Dllm I am zero

休息下吧

信念呢，23500基本消費

個道指又跌3舊

打返個J 便會好

24750-1

30止損

【美商務部提議管制AI、晶片等14個領域出口】

美國聯邦公報（Federal Register）網站公佈，由美國商務部工業與安全局提交關鍵技術和相關產品的出口管制方案將進行徵詢。

其中列出了14個考慮進行管制的領域，包括人工智慧（AI）、晶片、量子計算、機器人、面部和聲紋技術、腦機介面等被認為涉及國家安全和高技術的前沿科技。此前據財新，一家美國知名晶片公司中國區高管坦言「如果美國總統特朗普一天突發禁令，禁止美國向中國出口某些品類的高端晶片，我們在中國區的營收就會斷崖式下跌」。美國晶片巨頭英偉達（NVIDIA）營收和業績展望不及預期，週一暴跌12%，3天累跌20%。

布布 好掛住你呀

加油聽日數錢

我無貨呀
數咩錢

不沾賭博先係真正既賺錢呀

夜期仲係好鬼硬

咁你今日零操作
你尋日裂口入o既牛點算

等開市先郁姐

等埋發叔一齊落地獄唔好咩

不嬲都唔過夜
有靚仔陪就考慮下

對沖哂啦

原來隻小米爆升

美期

升災

布仔

奈奈做娘娘

依家點部署好呢

外圍全紅
聽日再跌多300up

me2

落地獄

納DEE跌到仆街

我都見到

痴線無啦啦

200蚊put兩日nvidia都執30% 痴撚線

未沽開市先沽，可能有機會會座

一大棍

去死喇 港女

?

娘乜鬼

歐洲都冇跌得咁勁

未開市已經300

納指gogogo

息怒

400都嚟

cls 3級跳咁

我垃圾黎架咋

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

美股高位已經入哂貨，打算坐一年，20000見

追沽啦 仲望

一彈又俾人沽番落黎

自己同路人，但無錢睇醫生

又黎千跌日

長倉有錢坐根本冇得輸

真心仲追咩

今日熊軍聲勢無比既壯大
熊！熊！哈！

棍上未

要訓覺啦，晚安

睇tick 炒

美股定港女

小心佢開市爆上

一追就夾 所以都係睇定啲先啦

Tick好撚快點炒

想加注應該咩位做呀布布

清哂倉
重新玩過

頭先6點幾講唔怕夾既248 249沽dji仲有好多位 點知最後上都冇上過就再收皮

永遠懷念69501
我唔會忘記你短短在世依幾日
幫我搵左十幾萬返黎

我自己睇一，三分，tick 秒 去睇短勢去食

Tick點炒

唔夠膽開嚟睇
依度一時話棍上，一時又千跌
好彩見麵麵喺隔離開post，個心都定返啲

出左公海自爆了

秒 啦

熊！熊！哈！

我睇一分，三分 tick真係高手級

睇到眼都爆

仲有得跌

有信念咩位都贏

我唔識食浪

呢到超多高手

257 258肥牛 聽日低開幫你地止蝕

熊軍宗旨：
為每一隻極牛自動上蝕 慳手續費。
熊軍幫你日日慳

咪咁啦

會唔會彈得返上去

無錯

今晚唔睇美股睇書算 如果個市彈既叫我

有錢信念會大好多，好似係

快啲穿埋256
收工啦喂

無信念落左車
從新出發

我星期日去左買專業版技術分析
睇左30頁

呢2日輸到仆街

夜期256鑽石底

彈都唔撚彈下

要重新出發

屌你好想食左佢
成300點

如果開市都唔抽會發生咩事

冷靜啊，下望八百最少。

ig 揀期貨係咪唔洗過夜費

我清左倉
搵位入過

巨棍

今日未開巿都咁無理由唔賭下佢千跌

10:15前就抽

根本就成班牛底
琴日啲牛底熊熊哈原來都係牛扮

我想加注 咩位沽dji好

收到風準備一棍

買定離手

德仔都-1.6% 原來

有錢位既既依家都沽得
我希望佢今晚彈

聽講唔駛，操作似正期分當月同下月，要轉倉

如果5k果粒係星就真係可能升番

等埋美股 幫夜期助攻

熊熊哈

HS10好似係年做單位，所以唔洗轉

熊軍宗旨：
為每一隻極牛自動上蝕 慳手續費。
熊軍幫你日日慳

熊！熊！哈

245見

見之前russel2000弱揀佢黎put點知硬過三大指數咁多

256係廿天線，但唔知頂得幾耐

我+1，試下執格仔，睇下宵夜有無着落

覺唔覺港女開始跟跌唔跟升

寶爺 放過我啦

你地咁大食？賺幾皮野都話食麥當勞加大

我都估唔到咁CLS 彈都唔彈

250都彈唔返

就穿6500

即刻再跌

黑仔達上身

股災!!

冇底cls

揀期貨好D唔係學某巴打比人收幾千蚊

258一早死撚咗啦

熊！熊！哈

咁257

扣咁多錢好似關除淨事

沈大師 \丨/

今朝去咗開會，開完發現我隻258死撚咗

係除淨
開現貨一晚咪扣一百蚊

破地獄

均線穿哂

今晚應該又好high

穿埋6500

入左20手屌米put 點算好

聽日努力。做野就唔好開極限口弓

睛巴過億未

agree
次次望住個市就出出入入
走去玩手遊就嬴到開巷

牛熊慣左SET 0.011賣出 唔想等打靶幾日

美股會唔會助攻 聽日又跌500

vix

今晚千跌得啦
盤前就400

點解demo次次都正數，實真倉就豬到傻咗

6500都穿埋
直落地獄啦

今次堅strong hold
睇241 先

Hs10 -1 25569

今晚殺到 252 左右，聽朝一開249 殺哂

好恐慌

媽咪麵開POST 無咁易既

冇底

唉254死撚硬

256 都穿埋

入左20手call 你死我亡局

熊軍gg

255係底？

睇會不會玩W，摑到媽媽聲

最好係咁啦。。。

開市之前唔敢入市

261開落黎個倉無左

無所謂，一千博一萬

暫時守住6500

升升升

彈多幾十點，等我麥記加大

聽日 牛熊生涯已完 60k玩左半年 終於輸哂
點埋心水 等大跌 掃正股

聽日平開啦屌

大奇蹟日

牛過？

第一次見 就講呢D

60K 開到細期玩啦 點解要牛熊 止賺蝕各SET 50點都係500蚊次

60k好易搵返啦

打機

而加叫贏緊少少 諗緊割禾青算

轉玩期，跟呢到巴打既demo買，一晚就60k返黎啦

送牛軍港女 落地獄喇

好想+1

支持位25500

做咩唔入黎呢個post 先呢

同我情況好似... 我本都係60k...

我今日輸淨15k
All in左254牛
睇黎屍都唔會有........

跟天x學過？

好想+1添

支持變阻力
上唔返256

牛軍要有信念

當年有請教過但冇上堂
全部都自學既

江恩線

點解要all in?

i know that feel
一樣情況 一撚樣呀
牛過

過夜勿allin,就算allin 都應該順勢買熊

努力儲錢再黎過
btw 牛熊太刺激 下次可以玩下輪先

我識條鐵咩, 仲學緊

今日開完會
D牛輸左3萬幾...

收市前痴左線想追...

同我差唔多
200K > 3,40k > 120K > now 30k

之前諗過學 但真係太複雜放棄左

聽日牛軍部署

我研究左好耐
完全唔明江恩線既實際用途

我都學緊

財不入急門牙巴打
望聽日平開你走到

200----3,40係玩牛熊？

因為而家用緊既指標去玩日市都叫冇問題, 但係夜市要再學多d先玩得到

就開巿

我知錯啦...
希望聽日開市走到
再跟足各大神指示

而家個心la住la住...

有50-70%係正股

明明夜市易啲

25580-100

大戶仲有無好倉？定係平晒喇

254 都好近下
希望聽朝有逃生門啦

過夜就算想搏升
買call好過
起碼唔會打靶
夠信念就一定會坐到賺

仲有節氣果堆都唔知係唔係真係有用其實

係啦！屌！

熊市追沽點都賺

黎料

引傻牛成功

又夾

再跌

學到野了
以後會戒買牛熊過夜

DT都嚴守止蝕

－400

美股

Free fall

開波

極限牛 安息喇

超大棍80點

仆街直接跳落去

睇期權倉應該平左一大部份食糊了

真係點沽都贏 demo

跳樓咩

準備大棍抽上
熊軍散水

驚佢開波反彈早走左

剛剛有個大芋+17
之後又有個大芋-18

侵侵好似唔會暴力救市 打句野先啦

好撚彩琴日冇走d sqqq

唯有先平倉等
254再博過

咁撚易玩

大戶真係好撚狗，一支大棍之後整兩三支升，之後再暴插

模擬哂氣喇

QQ ADR

過下手癮

我demo都係正數

做熊軍開心過做牛軍

痴撚線㗎⋯⋯係唔係美國取消香港獨立關稅地區喇？

尋日算係低位買左100手0.019 call
收市贏緊兩格
但今日雖然倒坐4格
但壓力冇買牛咁大
而且同樣1格1000黎講
Call舒服啲

納指咁快夾反上

回緊

我覺得月尾 配合g20 如果有好消息的話

25550 +1

2318 ADR

無話一定既

真倉？

仲有人睇adr咩 覺得佢麻麻

25450 止
你信唔信聽日會裂口大跌

同比特幣一樣 撤走左

上呀

港女唔跟納

電腦大爆炸

納指自high

納指跌突左
要追返

你都話係大戶喇 佢可以任由做個市 跌有咩好驚？之後咪做番上去囉。
一係 大大戶食大戶
一係 上面沽完 落去再收貨掛

信都無用架，要真跌先得

睇黎price in 左

好似頭5個大戶合共有9萬幾張

老美真係咩位沽都羊錢

無錯
轉個頭就爆上

仲有終極一野..

跌阿

唔識睇 真心要研究下 跟大戶搵食

夜期黎個deep v就好笑

難分真與假

聽日跌300夠喇 我唔貪

有料

我唔玩啦
你升返啦好嗎

已經v梗上

笑緊

唔好講笑
Keep住個勢唔係無可能

想睇圖

聽日千跌！

人地day trade仲賺緊架

25550 真係靚位，我而家入唔返添

睇漏原來睇納回

琴晚仲話冇震

期玩乜 瘋狂上落70點

要跌了

demo佛系過千點

QQ ADR $270

真係大戶

-1000

全部高位沽

布神個倉可以退休了

布布都玩demo，真倉會唔會多過demo

布神打去IG, 話唔小心禁錯左DEMO, 其實原本玩緊真倉

道期完全上唔到

我唔小心平哂點算

又大棍

引傻牛大成功

有冇圖？

千跌 咁堅

布神等咗你好耐

沽壓好勁

恆期真係世界級

支支實燭

完全無力
要錢唔要貨

玩夜期無身手真係會巴巴有聲

25570 平, 小弟驚驚走先

美股黎多次跌800

仆街大戶咁狼死

Help! QQ adr做乜野

25600幾唔平

龍體如何

道指蒜鳩掃啦

Hi

好恐怖

我諗住上番25650

又鳩跌

真係冇底

500點

納仔

彈一下都唔彈

24,517.70-499.74 (-2.00%)
又500

一路推上一路比人沽爆

聽日25000見

聽日屌米又逆市升 我就話你好野

賣牛, 有冇人收

嘩沖完個涼又咩事

劍指$15

254-257堆牛仔

你有美團小米對沖 仲頂到陣

咩價止賺好啊 7000同25850沽落黎，好想食，但同自己要引住手

257都千3張

一棍升兩棍跌

Put緊700 2318 388

出左noi goi LU

129386 -2315
46510 1456

牛軍如何是好

又係, 小米劍指$15

由今日起del晒d apps佢 專心打一年飛機開番數錢

又夾到重傷

brake 呢

睇下點
好似16-17大概 好多蟹貨

股爆

245都玩完

突然不蟹了

似唔似平好加淡

布布可唔可以比d指引
前日係咪大戶平左好倉加淡倉

只要跌多三百點，一千六百幾張牛就

大戶鐘意一野收哂

今日好似有位師兄話外圍唔影響港女

高盛今日20號仲出19號

裂口落。。骨都冇。。

倒升啦屌

其實咩事跌到咁

25000!!

500點倒升 有難度

呢張先真

1300張牛

今晚真千跌??...貼價牛要死了...

美deep v有力起黎好勁

未免太恐怖掛

又想抽插245棍落

257係用來對沖

玩撚完 D好倉斬晒

唔玩了, 睇聽日日市企唔企得上20天線

龍體違和

跌過龍了

布巴想請教 美股有冇類似極限牛熊既產品可以用來對沖

無呢樣野的
有排跌

你好似今日仲係牛軍黎架...

布布需要請家傭嗎, 等我來照顧你

254頂住呀

準備急彈

阿爺聽日助攻埋

收到風， 今晚道指要跌過千點

700 ADR 270 --> 274 升左4蚊

嘩屌

25000都未必頂到，一開ig全紅

咁樣聽日係咪可以不問價熊

Adr

其實期指日線圖出左三角
都仲差少少先到條支持線
牛軍唔駛灰住

Deep v帶領港女重回b浪

唔會有呢回事
呢兩日你up一個數出來就跌得出

之後可以千升
左右雙殺

有冇人睇緊郭文貴個記者會

想做埋頭肩底?

玩住demo可以休息多d, 唔洗咁操勞

養好先再戰大戶

小心夾爆

link？

頂

屌 恆期次次想上都比一棍60點打番落土戈

唔好咁痴線啦，我熊倉未入夠

仲差幾多？

255串埋 玩撚完

Youtube 一打開直播就有

跌500點前都係咁講

淡軍好勁

又準備跌800

我估佢係睇25450附近做線

我啲lp聽日幾倍幾倍咁賺 可以真係退休啦

隨時254牛都要陪葬

想反手
但驚左一巴右一巴

無眼睇 demo輕鬆賺六千

布兄快d養好身子
等你領軍

唔好跌啦

空倉得個望字

一平完就跌多200

反彈未啊，熊軍唔好咁過分好喎

我都係
好戇鳩

恒指同道指最後果3位數好夾

下面個裂口未補哂今次岩岩好啦

咁殺法反而好不安

美股終於可以訓係到數錢

等如港股32000一樣

唔會見得番

500點好想食左佢

好想依家加沽 得一張冇咩肉食

乖乖地行B浪唔得嘅 咁幾時先食到c浪

個心跳得超快

又話唔舒服仲唔訓

其實係唔係無新聞，無故咁跌

收埋左隻袋底熊?

我睇法差唔多

我得一張細都咁chi sin

布神依加仲睇唔睇有270

定直插落地獄

其實係咪冇所謂既B浪
真接去C浪

好興奮呀 美股零操作

跌多d喇

好stop loss set 去247 先

吉倉依家點部署好

鳩砌新聞 蘋果訂單 英國差幾票想不信任動議
油組+俄撚唔同意減產油 美國油產多左

慢慢啦 至少穿前底

DJI? 咩位開

Adr跌700幾
反手-1先屌

唔好問我，我26000叫沽的

哇ADR係咩事

彈未

我今朝24960 開， dji

如果美股熊市，港股仲可以由排跌

布布 260嗰陣開緊會，259沽有有問題？

跟咗 但係254走晒

特朗普未上任之前只係18500點

25450 -1反手

前兩日d 股評人仲話個市悶到等月尾見面
又話大家有計傾
其實係呃鳩人

隨時又創最大單日跌幅

就跌600喇 加油

SQQQ 17蚊

啲call有排坐

納dee趕住去死咩跌咁快

熊師傅! 今晚道指係咪一定千跌呀

要啦我反左手

美女傻鳩左

會唔會山底開熊左

笑咩
老美會崩盤
聽日就知我做得岩
仲想博彈？

今日入左十手Qq, 希望聽日有7-80格

按錯246平左

一巴車埋去

吉倉緊

幾十點算咩
我坐過成千點都無事

仲想博彈
我順勢而行

仲有人以為會彈

咪係
唔反手真係對唔住自己

上個星期六寫過50MA係關鍵，5MA升唔穿50MA有機會返轉頭試低位。

果然星期一現貨26397升穿50MA己經做左高位，今晚夜市期指已經去到25477

再加上未平淨今日加左1456張，仲要今日已經係20號，如果大戶加左果啲係淡倉，我估黎緊可能要試25092依啲低位，咁真係唔put都唔好call

兩日食千點 滿意?

夾爆晒
屌

睇每日圖就惦bb底 希望我睇錯

中環至尊寶呢 大燈閪

你又夾爆

股票世界好恐怖

今日夾爆唔出奇，咁殺法

ADR跌700幾但夜期只係跌緊350
代表左啲咩

啪佐先反彈

等陣再跌過架啦放心

彈到先算
我唔係紫貝巴
大戶我都唔信夾我一個人彈返500點？

我諗我見到d野
聽日起身執執個倉先
訓先咁多位

見底啦

休息下喇布神

ADR真係唔可以完全作準
但夜期又唔完全反映

有少少想開多注

快D好番

我唔敢了
玩短執幾十點就算
搵位再入

大戶同我殺落去呀

因為有500點係手
算啦坐定定唔好搞

似見底
開始CALL盡佢

保重啊

納指D大股開始倒升

有咩原因要１日反杯？ 早D休息好過啦

炒落好似易過炒上好多

我沽左
應該難升

咪估底+1啦
傻架咩
火中取粟

唔使多
老美抽升多過200我就反勝

沽得

25500 -1

屌米高盛買入第二
但佢成交量最多的全部都係call輪。。
代表d咩

我希望你食到呢200點

睇緊新聞，美軍喺南海，仲請老解上航母睇表演

隻700冇了 又直插

無力落喇 升得

pk了

其實大神都講過順勢而行 唔好摸底
咁都仲要入牛真係抵死

每50點我-1張

睇離信念之子準備回歸啦

道指好少又頭跌到尾，中段點都會彈一彈

知錯了所以要沽

2-3 點先開始來料

牛左 屌

大dodo 個仆街又熊左
好不安

又冇明確反彈催勢下下自己要鳩估 然後再上黎叫春

唉屌 一通諗住貪快用立刻買入 起手蝕廿點....

圖爺都熊左
屌

兩大指標

風起了

賭船番生有望

世紀V彈

原本好安心
而家想即食

一通個網 手機版期貨 無得手動輸入價格 痴撚線
多人買賣 聽朝9:30 一定入唔到

大戶比你地加沽 送錢咩

尋日仲係26000
直覺話我知66922好快要死所以入左🐻
唔通就係聽日

有咩壞消息搞到咁...?

升硬 跌咁多一定會反彈

今日咪又係咁 大戶比你估到咩

紐油下跌6%
刷新低

佢升升跌跌
你加沽佢繼續升
你加好倉佢就跌跌跌
撚到你唔敢玩

底已見

3個deep v想點

香港d 油幾時會跟

等緊棍上

熱沽熱沽

改左名屌醒自己

你依家仲夾緊定咩

到左三角底了

佢好似平左再開

夾爆佐
開佐新既
然後執緊300美金
再set 個開倉價止蝕。訓覺等聽朝

平咗再沽變咗高追

90度deep V

賭大細姐，有啲錢寧願唔賺

牛軍大奇蹟日，可以high定了

琴日贏既又輸返
上呀
0保證金

我有幾日無上來，正恩而家咩環境

反而最弱既納dee今晚彈得最多 睇黎三傻要配合返

守住張細納

無追沽等反彈

跌咁多日唔V就奇喇

納指可唔可以v到轉燈

跌得咁甘回番都好合理

支持

以上星期既劇本
今日納dee應該係+2%左右收市
道指就會-0.5%咁上下

V一V又跌
你估佢轉燈咩

牛軍真係難玩

同恆美期食了 否認瞓唔到

一V可以挾到仆街, 無謂博

今朝放左隻熊

我平果個位

why會0

dji +1 支持下你啦

我諗我都差唔多食

睇你信唔信佢今日劇本同上星期一樣
信既今日納期起碼+2%收

Ig 蝕住做

升幾點就大奇蹟日 咁跌8百叫咩

面面+圖爺

食左
算啦今日回報100%
可以開心番陣

屌你老母
25600set -2

納指帶領倒升

都由低位彈左200點

等陣睇下有無機會再沽

Deep v
聽朝訓醒咩事都冇發生過

大奇蹟日
1點回到-100
2點倒升

逢高加菇俠

G 持

逢低加call

睇來無手多開多張係好正確

69501不死

dji唔會日K做雙底掛

G 持,多謝面面,圖爺

穿唔穿到246呢

彈又要加沽

點會不死

不如你千跌算啦

係都唔奇，加上到左B.B. 底

侵仔發功未

咁大貪

cash 要俾利息喎

今晚千升之日
夾爆你個profit

23000 可能要下年

我覺得今晚會轉燈
熊軍唔好咁high得唔得

真係有反彈 咁唔睇書啦

納指好勁
開市一個半鐘就抽佐一半上黎

巨天神棍

正路
彈完先有得跌

B浪黎左

有升有跌先係股市架嘛

納指即日補裂口好冇

我見道都彈得好大力246 食左先算啦

唔係cash 就冇利息？

唔食
夾到27000

成1500 點揸手，比佢啦少少錢

係 講緊過夜利息

但期點差好大

上去247 仲唔夠

大奇蹟日！？我啲熊熊點算

好彩走佬走得快 搵位準備做野

圖爺同大dodo 助攻無計

乜撚野事
熊軍兄弟一齊殺落去
25700再set-2

怨念牛真係咁勁？

冇錯

打和

比晒位加沽

賭船gogogo

冇錯啦，同上星期一樣
Plus500入左幾千call納指賺緊錢 派錢咁派
起碼轉燈+1%先諗平倉

怪唔知得，ig 打劫左我 usd8.02
巴打，咁現貨有冇息？

納DEE日線圖枝燭

做倉底 食到落23000怕咩

咁super 啦好嗎？

$4蚊一晚坐3個月都唔洗$1000
熊一底保守d 當落15% 都229 啦

夾啦夾啦！

會唔會搞到平開

睇下今次熊軍係咪又搭沉船

你啱
Cash利息點計

期貨無
但點差闊過西
現貨有，點差少好多
適合狂出入

低水緊200幾點呀
咁都驚平開

分分鐘高開

佢預長坐既，轉期指倉仲好啦

1點後可以發生好多野架清

利申有賭船牛

期要轉倉？
利申:ig 新手

我訓教

但長坐期指個個月轉倉幾煩下

要
佢有粒制叫移倉

可以收隊

老美倒升都似

但日日抽水，咪仲無癮

QQ ADR彈左12蚊
熊軍知錯未

我宜家開call 摶反彈= 鎖倉
睇錯邊都唔會輸錢
無壓力 = 玩Demo 咁玩你懂的

咁點解唔係ig開期貨 唔洗息

差價闊過西

早晨

老美條v成條直線咁
港女永遠都無呢d野睇下

瞓咁少夠唔夠咖你

只係做長倉都ok

牛奶ching
頭先比人夾佐$8000呀我

前幾日朝早撚狗嗰陣咪有

姐係咁講
cash 要利息
期貨 點差大，要轉倉
現貨 係乜

又訓醒？

原本想擺低訓覺
但追和佐又想繼續

通常會豬錢

再訓

咁而家夾完未

係呀

訓啦……奶清

睇陣市先

回完lu, 又開始跌過

69501表示唔想死

Ching請我食個mos burger 蝦堡餐得唔得

唔係彈完ar ma

26000沽真心完勝

不過短線轉哂沽signal 唔玩住啦

有冇巴打可以答到我

仲彈緊

現貨咪 cash 囉

現貨即係cash

應該係同一樣野，只係佢個translate fail左

好淡打大交

道指咁撚勁既... 出倒鎚

仲要回多120點先唔死，俾d 怨念唔該

係咪等爆邊

跌左咁多回番都好合理
睇下係堅彈定扮野

完全block左某會員後追po易左好多

牛軍都係死架喇 倒升真係FF

9估mode: DJI 今晚收244

快d彈 快d彈

唔彈又點跌呢

Ok gun

彈完

彈都唔彈
彈完又跌

完

我257未到未入到貨呀大戶

回左200點都叫無彈

有你依句說話，可以安心訓教

我岩岩訓醒

玩完

淡友好chi sin 幾棍就100點

熊軍玩完

沽貨好想輸錢呀

得1分k見到，5分乜都冇

DJ index Aud 25600-1 ，25660止

三分出左死叉

我都睇緊可唔可以再沽

要快，我唔想被夾，沽澳元果的無禁痛 仲有0.5張

唔得要忍忍手，唔夠靚

玩澳元1蚊就好似玩Demo 咁 haha

美股之前咁強 就係為左等埋港女
手拖手一齊跌落深淵

246 好硬喎

你有潤，攞一百博五百

最高位走佐

睇多枝3分k 就知我諗

叻仔

回天乏術了

紫淡唔做淡?

正巴打

其實我真心覺得自己9衝左入去，今次死好彩，但你本身認為點走

我自己覺得頭先未真係出沽signal
不過我岩岩沽左 ， 3分k 出左signal
你早我好多入

我都最高位走左，最高位沽返

岩岩645沽左

我既熊仔呀

贏就贏0.5張，夾就夾2,3張，唉

巴打睇咩indicator 為主去沽，大棒剛打中止賺

納dee咁撚硬

今日都係不宜操作架喇....我諗

dji出上升軌

好似有少少伏
頭先去左柯尿唔係可能即食果30點
而家比人夾
算啦set 好哂stop loss limit 反正今日一定係賺